美國首席貿易顧問：如果沒有選舉異常，川普將成功連任

Peter Navarro to Newsmax TV: Trump Likely Won Once 'Abnormalities' Taken Into Account
(Newsmax TV/"The Chris Salcedo Show")
Monday, 16 November 2020 06:27 PM

President Donald Trump is the likely winner of the 2020 election once "abnormalities" in multiple states are taken into account, White House trade adviser Peter Navarro tells Newsmax TV.

"We want a certifiable verifiable vote. That's all we're really seeking here," Navarro said Monday on "The Chris Salcedo Show."

Looking across the six states the Trump campaign is currently contesting results — Georgia, Arizona, Nevada, Wisconsin, Michigan and Pennsylvania — Navarro said "you just see a whole bunch of strange things going on that I think should give the American people pause."

Navarro pointed to months of what the campaign has termed poll suppression with the mainstream media predicting Trump would be "trounced in a landslide."

Instead, he noted, the race ended about 50-50 and, "President Trump likely won when you account for all these voter abnormalities. Yet these same mainstream media folks are trying to tell us now that we know we shouldn't even bother to contest what appeared to be a wide range of obvious anomalies.

Especially bothersome, he said, are the allegations of issues with voting machines manufactured by Dominion Voting Systems. Lawyer Sydney Powell, who is working with the Trump campaign, says she has proof of allegation of voter fraud as well that will be forthcoming.

Navarro also praised the latest vaccine news from Moderno, which announced its vaccine has shown a 95.4% effectiveness in clinical trials.

Navarro said he wrote a memo to the president's coronavirus task force in February predicting vaccines would be ready by November or December since the wheels were rolling so early.

He was suspicious, however of the timing, with Pfizer announcing its vaccine just a week after the election.

If results had come out before the election "that would have a material effect on the election, so you have to ask yourself questions like, 'How did that happen?'" Navarros said. "There's no coincidence."

dun gimme hope.jpg

川普再控選舉舞弊 稱可證明違憲
04:102020/11/17 中國時報 施施

美國大選大勢底定，但現任總統川普不斷指控「選舉舞弊」，稱很快就會提出「大案子」，證明大選「違憲」。川普的私人律師兼法律戰「大將軍」朱利安尼也揚言，他們已找到足夠證據讓大選翻盤，但現在還不能透露具體細節。

川普在台北時間昨晚10點30分左右發推「又有新疫苗發布了！這次莫德納宣布，其新冠疫苗達到95％的有效性。偉大的『史學家們』請記住，這些先進的發現能夠終結『中國溫疫』，它們都是在我的監督下完成的」。他還稱先前的訴訟案中，很多都不是他的法律團隊主動提出，而是「有人目睹可怕的舞弊狀況」才提。他預告團隊會「讓大家看見改變選舉結果的手段多麼令人氣憤」。

川普痛批，假新聞媒體一直說拜登當選總統，「不讓我們告訴大家偉大的憲法是如何慘遭蹂躪與違反」，包括多個州有大批選舉觀察員被趕出計票中心、千百萬張選票遭到民主黨人變造，並允許支持者在投票時間結束後繼續投票、使用激進左派的Dominion計票系統等。最後他不忘強調「是我贏了大選！」，結果這則推文立即被推特加上警語「此說法與官方結果不符」。

前紐約市長朱利安尼15日接受《福斯新聞》採訪時強調，「川普輸掉的每一州，實際上他都贏對手2％至3％」。他還揚言，已找到充分證據，證明Dominion這個「腐敗機器」（corrupt machines）作票。

President Donald Trump, Vice President Mike Pence, and Director of Trade and Manufacturing Policy Peter Navarro, at the White House in April for a COVID-19 briefing. (Getty Images)

Software Glitches Tainted Presidential Election

選舉違憲會成為川普反攻的手段

手足納瓦羅

如果沒有選舉異常... 可圈可點！

Fox News:侵律師Sidney Powell上電視講Dominion

賓州有Trump團隊嘅律師遭受恐嚇

對侵侵四年政績有任何不了解嘅巴絲請入

- 分享自 LIHKG

Navarro

Peter Navarro to Newsmax TV: Trump Likely Won Once 'Abnormalities' Taken Into Account